[日文]有無類似呢條友既歌手／歌？

好好聽

哩首頂住先

呢首都有聽開

你想聽作曲嘅就search RADWIMPS

呢首都好好好好聽

無 aimer已屈機

極度同意

佢首六等星の夜好好聽

Aimer世界第一

Brave shine,六等星の夜都好正

11號出新碟，有首六等星之夜嘅magic blue ver.